唔識普通話去北區遊行有冇問題?

英文通唔通?

旅行